[{
    "name": "S\u00e3o Lu\u00eds",
    "isStateCapital": true
}, {
    "name": "A\u00e7ail\u00e2ndia",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Afonso Cunha",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "\u00c1gua Doce do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Alc\u00e2ntara",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Aldeias Altas",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Altamira do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Alto Alegre do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Alto Alegre do Pindar\u00e9",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Alto Parna\u00edba",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Amap\u00e1 do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Amarante do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Anajatuba",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Anapurus",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Apicum-A\u00e7u",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Araguan\u00e3",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Araioses",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Arame",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Arari",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Axix\u00e1",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Bacabal",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Bacabeira",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Bacuri",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Bacurituba",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Balsas",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Bar\u00e3o de Graja\u00fa",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Barra do Corda",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Barreirinhas",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Bela Vista do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Bel\u00e1gua",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Benedito Leite",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Bequim\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Bernardo do Mearim",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Boa Vista do Gurupi",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Bom Jardim",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Bom Jesus das Selvas",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Bom Lugar",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Brejo",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Brejo de Areia",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Buriti",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Buriti Bravo",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Buriticupu",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Buritirana",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Cachoeira Grande",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Cajapi\u00f3",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Cajari",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Campestre do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "C\u00e2ndido Mendes",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Cantanhede",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Capinzal do Norte",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Carolina",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Carutapera",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Caxias",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Cedral",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Central do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Centro do Guilherme",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Centro Novo do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Chapadinha",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Cidel\u00e2ndia",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Cod\u00f3",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Coelho Neto",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Colinas",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Lago-A\u00e7u",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Coroat\u00e1",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Cururupu",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Davin\u00f3polis",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Dom Pedro",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Duque Bacelar",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Esperantin\u00f3polis",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Estreito",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Feira Nova do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Fernando Falc\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Formosa da Serra Negra",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Fortaleza dos Nogueiras",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Fortuna",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Godofredo Viana",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Gon\u00e7alves Dias",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Governador Archer",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Governador Edison Lob\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Governador Eug\u00eanio Barros",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Governador Luiz Rocha",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Governador Newton Bello",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Governador Nunes Freire",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Gra\u00e7a Aranha",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Graja\u00fa",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Guimar\u00e3es",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Humberto de Campos",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Icatu",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Igarap\u00e9 do Meio",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Igarap\u00e9 Grande",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Imperatriz",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Itaipava do Graja\u00fa",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Itapecuru Mirim",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Itinga do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Jatob\u00e1",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Jenipapo dos Vieiras",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Jo\u00e3o Lisboa",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Josel\u00e2ndia",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Junco do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Lago da Pedra",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Lago do Junco",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Lago dos Rodrigues",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Lago Verde",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Lagoa do Mato",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Lagoa Grande do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Lajeado Novo",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Lima Campos",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Loreto",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Lu\u00eds Domingues",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Magalh\u00e3es de Almeida",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Maraca\u00e7um\u00e9",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Maraj\u00e1 do Sena",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Maranh\u00e3ozinho",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Mata Roma",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Matinha",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Mat\u00f5es",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Mat\u00f5es do Norte",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Milagres do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Mirador",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Miranda do Norte",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Mirinzal",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Mon\u00e7\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Montes Altos",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Morros",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Nina Rodrigues",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Nova Colinas",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Nova Iorque",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Nova Olinda do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Olho d'\u00c1gua das Cunh\u00e3s",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Olinda Nova do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Pa\u00e7o do Lumiar",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Palmeir\u00e2ndia",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Paraibano",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Parnarama",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Passagem Franca",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Pastos Bons",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Paulino Neves",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Paulo Ramos",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Pedreiras",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Pedro do Ros\u00e1rio",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Penalva",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Peri Mirim",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Peritor\u00f3",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Pindar\u00e9-Mirim",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Pinheiro",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Pio XII",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Pirapemas",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Po\u00e7\u00e3o de Pedras",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Porto Franco",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Porto Rico do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Presidente Dutra",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Presidente Juscelino",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Presidente M\u00e9dici",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Presidente Sarney",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Presidente Vargas",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Primeira Cruz",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Raposa",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Riach\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Ribamar Fiquene",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Ros\u00e1rio",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Samba\u00edba",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Santa Filomena do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Santa Helena",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Santa In\u00eas",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Santa Luzia",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Santa Luzia do Paru\u00e1",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Santa Quit\u00e9ria do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Santa Rita",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Santana do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Santo Ant\u00f4nio dos Lopes",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Benedito do Rio Preto",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Bento",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Bernardo",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Domingos do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Francisco do Brej\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Francisco do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Car\u00fa",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Para\u00edso",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Soter",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Patos",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Bas\u00edlios",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Lu\u00eds Gonzaga do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Mateus do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Pedro dos Crentes",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Raimundo das Mangabeiras",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Raimundo do Doca Bezerra",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Roberto",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Vicente Ferrer",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Satubinha",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Senador Alexandre Costa",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Senador La Rocque",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Serrano do Maranh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00edtio Novo",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Sucupira do Norte",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Sucupira do Riach\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Tasso Fragoso",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Timbiras",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Timon",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Trizidela do Vale",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Tufil\u00e2ndia",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Tuntum",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Turia\u00e7u",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Turil\u00e2ndia",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Tut\u00f3ia",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Urbano Santos",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Vargem Grande",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Viana",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Vila Nova dos Mart\u00edrios",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Vit\u00f3ria do Mearim",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Vitorino Freire",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Z\u00e9 Doca",
    "isStateCapital": false
}]