[{
    "name": "Acau\u00e3",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Agricol\u00e2ndia",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "\u00c1gua Branca",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Alagoinha do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Alegrete do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Alto Long\u00e1",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Altos",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Alvorada do Gurgu\u00e9ia",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Amarante",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Angical do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "An\u00edsio de Abreu",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Ant\u00f4nio Almeida",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Aroazes",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Aroeiras do Itaim",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Arraial",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Assun\u00e7\u00e3o do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Avelino Lopes",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Baixa Grande do Ribeiro",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Barra D'Alc\u00e2ntara",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Barras",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Barreiras do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Barro Duro",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Batalha",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Bela Vista do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Bel\u00e9m do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Beneditinos",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Bertol\u00ednia",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Bet\u00e2nia do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Boa Hora",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Bocaina",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Bom Jesus",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Bom Princ\u00edpio do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Bonfim do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Brasileira",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Brejo do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Buriti dos Lopes",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Buriti dos Montes",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Cabeceiras do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Cajazeiras do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Cajueiro da Praia",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Caldeir\u00e3o Grande do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Campinas do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Campo Alegre do Fidalgo",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Campo Grande do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Campo Largo do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Campo Maior",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Canavieira",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Canto do Buriti",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Capit\u00e3o de Campos",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Caracol",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Cara\u00fabas do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Caridade do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Castelo do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Caxing\u00f3",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Cocal",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Cocal de Telha",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Cocal dos Alves",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Coivaras",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Col\u00f4nia do Gurgu\u00e9ia",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Col\u00f4nia do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Canind\u00e9",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Coronel Jos\u00e9 Dias",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Corrente",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Cristal\u00e2ndia do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Cristino Castro",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Curimat\u00e1",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Currais",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Curral Novo do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Curralinhos",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Demerval Lob\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Dirceu Arcoverde",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Dom Expedito Lopes",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Dom Inoc\u00eancio",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Domingos Mour\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Elesb\u00e3o Veloso",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Eliseu Martins",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Esperantina",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Fartura do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Flores do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Floresta do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Floriano",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Francin\u00f3polis",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Francisco Ayres",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Francisco Macedo",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Francisco Santos",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Fronteiras",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Geminiano",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Gilbu\u00e9s",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Guadalupe",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Guaribas",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Hugo Napole\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Ilha Grande",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Inhuma",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Ipiranga do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Isa\u00edas Coelho",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Itain\u00f3polis",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Itaueira",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Jacobina do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Jaic\u00f3s",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Jardim do Mulato",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Jatob\u00e1 do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Jerumenha",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Jo\u00e3o Costa",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Joaquim Pires",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Joca Marques",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Jos\u00e9 de Freitas",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Juazeiro do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "J\u00falio Borges",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Jurema",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Lagoa Alegre",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Lagoa de S\u00e3o Francisco",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Lagoa do Barro do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Lagoa do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Lagoa do S\u00edtio",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Lagoinha do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Landri Sales",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Lu\u00eds Correia",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Luzil\u00e2ndia",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Madeiro",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Manoel Em\u00eddio",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Marcol\u00e2ndia",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Marcos Parente",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Massap\u00ea do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Matias Ol\u00edmpio",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Miguel Alves",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Miguel Le\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Milton Brand\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Monsenhor Gil",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Monsenhor Hip\u00f3lito",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Monte Alegre do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Morro Cabe\u00e7a no Tempo",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Morro do Chap\u00e9u do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Murici dos Portelas",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Nazar\u00e9 do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Naz\u00e1ria ",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Nossa Senhora de Nazar\u00e9",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Nossa Senhora dos Rem\u00e9dios",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Nova Santa Rita",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Novo Oriente do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Novo Santo Ant\u00f4nio",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Oeiras",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Olho D'\u00c1gua do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Padre Marcos",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Paes Landim",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Paje\u00fa do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Palmeira do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Palmeirais",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Paquet\u00e1",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Parnagu\u00e1",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Parna\u00edba",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Passagem Franca do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Patos do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Pau D'Arco do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Paulistana",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Pavussu",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Pedro II",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Pedro Laurentino",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Picos",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Pimenteiras",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Pio IX",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Piracuruca",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Piripiri",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Porto",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Porto Alegre do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Prata do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Queimada Nova",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Reden\u00e7\u00e3o do Gurgu\u00e9ia",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Regenera\u00e7\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Riacho Frio",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Ribeira do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Ribeiro Gon\u00e7alves",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Rio Grande do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Santa Cruz do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Santa Cruz dos Milagres",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Santa Filomena",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Santa Luz",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Santa Rosa do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Santana do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Santo Ant\u00f4nio de Lisboa",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Santo Ant\u00f4nio dos Milagres",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Santo In\u00e1cio do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Braz do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o F\u00e9lix do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Gurgu\u00e9ia",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Canabrava",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Fronteira",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Serra",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Varjota",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Arraial",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Peixe",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Juli\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Luis do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Miguel da Baixa Grande",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Miguel do Fidalgo",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Miguel do Tapuio",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Pedro do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Raimundo Nonato",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Sebasti\u00e3o Barros",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Sebasti\u00e3o Leal",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Sigefredo Pacheco",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Sim\u00f5es",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Simpl\u00edcio Mendes",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Socorro do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Sussuapara",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Tamboril do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Tanque do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Teresina",
    "isStateCapital": true
}, {
    "name": "Uni\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Uru\u00e7u\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "V\u00e1rzea Branca",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "V\u00e1rzea Grande",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Vera Mendes",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Vila Nova do Piau\u00ed",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Wall Ferraz",
    "isStateCapital": false
}]