[{
    "name": "Amparo de S\u00e3o Francisco",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Aquidab\u00e3",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Aracaju",
    "isStateCapital": true
}, {
    "name": "Arau\u00e1",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Areia Branca",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Barra dos Coqueiros",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Boquim",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Brejo Grande",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Campo do Brito",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Canhoba",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Canind\u00e9 de S\u00e3o Francisco",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Capela",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Carira",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Carm\u00f3polis",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Cedro de S\u00e3o Jo\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Cristin\u00e1polis",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Cumbe",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Divina Pastora",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Est\u00e2ncia",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Feira Nova",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Frei Paulo",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Gararu",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "General Maynard",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Gracho Cardoso",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Ilha das Flores",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Indiaroba",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Itabaiana",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Itabaianinha",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Itabi",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Itaporanga d'Ajuda",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Japaratuba",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Japoat\u00e3",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Lagarto",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Laranjeiras",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Macambira",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Malhada dos Bois",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Malhador",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Maruim",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Moita Bonita",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Monte Alegre de Sergipe",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Muribeca",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Ne\u00f3polis",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Nossa Senhora Aparecida",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Nossa Senhora da Gl\u00f3ria",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Nossa Senhora das Dores",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Nossa Senhora de Lourdes",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Nossa Senhora do Socorro",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Pacatuba",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Pedra Mole",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Pedrinhas",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Pinh\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Pirambu",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Po\u00e7o Redondo",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Po\u00e7o Verde",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Porto da Folha",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Propri\u00e1",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Riach\u00e3o do Dantas",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Riachuelo",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Ribeir\u00f3polis",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Ros\u00e1rio do Catete",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Salgado",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Santa Luzia do Itanhy",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Santa Rosa de Lima",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Santana do S\u00e3o Francisco",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Santo Amaro das Brotas",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Domingos",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Francisco",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Miguel do Aleixo",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Sim\u00e3o Dias",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Siriri",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Telha",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Tobias Barreto",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Tomar do Geru",
    "isStateCapital": false
}, {
    "name": "Umba\u00faba",
    "isStateCapital": false
}]