[{
    "name": "Alagoas",
    "capital": "Macei\u00f3",
    "abbreviation": "AL",
    "cities": [{
        "name": "Macei\u00f3",
        "isStateCapital": true
    }, {
        "name": "\u00c1gua Branca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Anadia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arapiraca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Atalaia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barra de Santo Ant\u00f4nio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barra de S\u00e3o Miguel",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Batalha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bel\u00e9m",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Belo Monte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Boca da Mata",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Branquinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cacimbinhas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cajueiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campestre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campo Alegre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campo Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Canapi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Capela",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carneiros",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ch\u00e3 Preta",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coit\u00e9 do N\u00f3ia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Col\u00f4nia Leopoldina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coqueiro Seco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coruripe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cra\u00edbas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Delmiro Gouveia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dois Riachos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Estrela de Alagoas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Feira Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Feliz Deserto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Flexeiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Girau do Ponciano",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibateguara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Igaci",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Igreja Nova",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Inhapi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jacar\u00e9 dos Homens",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jacu\u00edpe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Japaratinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jaramataia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jequi\u00e1 da Praia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Joaquim Gomes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jundi\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Junqueiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa da Canoa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Limoeiro de Anadia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Major Isidoro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mar Vermelho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Maragogi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Maravilha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Marechal Deodoro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Maribondo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mata Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Matriz de Camaragibe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Messias",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Minador do Negr\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monteir\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Murici",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Novo Lino",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Olho d'\u00c1gua das Flores",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Olho d'\u00c1gua do Casado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Olho d'\u00c1gua Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Oliven\u00e7a",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ouro Branco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Palestina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Palmeira dos \u00cdndios",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pariconha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paripueira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Passo de Camaragibe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paulo Jacinto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Penedo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pia\u00e7abu\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pilar",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pindoba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piranhas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Po\u00e7o das Trincheiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porto Calvo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porto de Pedras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porto Real do Col\u00e9gio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Quebrangulo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Largo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Roteiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Luzia do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana do Ipanema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana do Munda\u00fa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Br\u00e1s",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Laje",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Tapera",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Miguel dos Campos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Miguel dos Milagres",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Satuba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Senador Rui Palmeira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tanque d'Arca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Taquarana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Teot\u00f4nio Vilela",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Traipu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Uni\u00e3o dos Palmares",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vi\u00e7osa",
        "isStateCapital": false
    }]
}, {
    "name": "Bahia",
    "capital": "Salvador",
    "abbreviation": "BA",
    "cities": [{
        "name": "Salvador",
        "isStateCapital": true
    }, {
        "name": "Aba\u00edra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Abar\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Acajutiba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Adustina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "\u00c1gua Fria",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aiquara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alagoinhas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alcoba\u00e7a",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Almadina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Amargosa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Am\u00e9lia Rodrigues",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Am\u00e9rica Dourada",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Anag\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Andara\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Andorinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Angical",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Anguera",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Antas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ant\u00f4nio Cardoso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ant\u00f4nio Gon\u00e7alves",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Apor\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Apuarema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ara\u00e7as",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aracatu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Araci",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aramari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arataca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aratu\u00edpe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aurelino Leal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Baian\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Baixa Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Banza\u00ea",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barra da Estiva",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barra do Cho\u00e7a",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barra do Mendes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barra do Rocha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barreiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barro Alto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barro Preto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barrocas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Belmonte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Belo Campo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Biritinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Boa Nova",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Boa Vista do Tupim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Jesus da Lapa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Jesus da Serra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Boninal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bonito",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Boquira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Botupor\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brej\u00f5es",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brejol\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brotas de Maca\u00fabas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brumado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Buerarema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Buritirama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caatiba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cabaceiras do Paragua\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cachoeira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cacul\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ca\u00e9m",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caetanos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caetit\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cafarnaum",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cairu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caldeir\u00e3o Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Camacan",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cama\u00e7ari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Camamu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campo Alegre de Lourdes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campo Formoso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Can\u00e1polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Canarana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Canavieiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Candeal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Candeias",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Candiba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "C\u00e2ndido Sales",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cansan\u00e7\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Canudos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Capela do Alto Alegre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Capim Grosso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cara\u00edbas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caravelas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cardeal da Silva",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carinhanha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Casa Nova",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Castro Alves",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Catol\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Catu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caturama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Central",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Chorroch\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "C\u00edcero Dantas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cip\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coaraci",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cocos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o da Feira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Jacu\u00edpe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Conde",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Conde\u00faba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Contendas do Sincor\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cora\u00e7\u00e3o de Maria",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cordeiros",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coribe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coronel Jo\u00e3o S\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Correntina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cotegipe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cravol\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cris\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Crist\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cruz das Almas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cura\u00e7\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "D\u00e1rio Meira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dias d'\u00c1vila",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dom Bas\u00edlio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dom Macedo Costa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "El\u00edsio Medrado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Encruzilhada",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Entre Rios",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "\u00c9rico Cardoso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Esplanada",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Euclides da Cunha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Eun\u00e1polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "F\u00e1tima",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Feira da Mata",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Feira de Santana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Filad\u00e9lfia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Firmino Alves",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Floresta Azul",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Formosa do Rio Preto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gandu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gavi\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gentio do Ouro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gl\u00f3ria",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gongogi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Governador Mangabeira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guajeru",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guanambi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guaratinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Heli\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ia\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibiassuc\u00ea",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibicara\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibicoara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibicu\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibipeba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibipitanga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibiquera",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibirapitanga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibirapu\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibirataia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibitiara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibitit\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibotirama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ichu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Igapor\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Igrapi\u00fana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Igua\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ilh\u00e9us",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Inhambupe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipecaet\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipia\u00fa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipir\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipupiara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Irajuba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Iramaia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Iraquara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Irar\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Irec\u00ea",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itabela",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaberaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itabuna",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itacar\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaet\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itagi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itagib\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itagimirim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itagua\u00e7u da Bahia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaju do Col\u00f4nia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaju\u00edpe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itamaraju",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itamari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itamb\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itanagra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itanh\u00e9m",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaparica",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itap\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapebi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapetinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapicuru",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapitanga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaquara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itarantim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itatim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itiru\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Iti\u00faba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itoror\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itua\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ituber\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Iui\u00fa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jaborandi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jacaraci",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jacobina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jaguaquara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jaguarari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jaguaripe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Janda\u00edra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jequi\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jeremoabo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jiquiri\u00e7\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jita\u00fana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jo\u00e3o Dourado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Juazeiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jucuru\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jussara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jussari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jussiape",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lafaiete Coutinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa Real",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Laje",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lajed\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lajedinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lajedo do Tabocal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lamar\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lap\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lauro de Freitas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Len\u00e7\u00f3is",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lic\u00ednio de Almeida",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Livramento de Nossa Senhora",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Macajuba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Macarani",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Maca\u00fabas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Macurur\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Madre de Deus",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Maetinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Maiquinique",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mairi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Malhada",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Malhada de Pedras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Manoel Vitorino",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mansid\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Marac\u00e1s",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Maragogipe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mara\u00fa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Marcion\u00edlio Souza",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mascote",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Matina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Medeiros Neto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Miguel Calmon",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Milagres",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mirangaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mirante",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monte Santo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Morpar\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Morro do Chap\u00e9u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mortugaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mucug\u00ea",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mucuri",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mulungu do Morro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mundo Novo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Muniz Ferreira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Muritiba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mutu\u00edpe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nazar\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nilo Pe\u00e7anha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nordestina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Cana\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova F\u00e1tima",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Ibi\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Itarana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Reden\u00e7\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Soure",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Vi\u00e7osa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Novo Horizonte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Novo Triunfo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Olindina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Oliveira dos Brejinhos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ouri\u00e7angas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ourol\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Palmas de Monte Alto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Palmeiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paramirim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paratinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paripiranga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pau Brasil",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paulo Afonso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "P\u00e9 de Serra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedr\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedro Alexandre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piat\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pil\u00e3o Arcado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pinda\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pindoba\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pintadas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pira\u00ed do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pirip\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piritiba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Planaltino",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Planalto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Po\u00e7\u00f5es",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pojuca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ponto Novo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porto Seguro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Potiragu\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Prado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Presidente Dutra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Presidente J\u00e2nio Quadros",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Presidente Tancredo Neves",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Queimadas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Quijingue",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Quixabeira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rafael Jambeiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Remanso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Retirol\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Riach\u00e3o das Neves",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Riach\u00e3o do Jacu\u00edpe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Riacho de Santana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ribeira do Amparo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ribeira do Pombal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ribeir\u00e3o do Largo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio de Contas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio do Ant\u00f4nio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio do Pires",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Real",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rodelas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ruy Barbosa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Salinas da Margarida",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa B\u00e1rbara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Br\u00edgida",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Cruz Cabr\u00e1lia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Cruz da Vit\u00f3ria",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa In\u00eas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Luzia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Maria da Vit\u00f3ria",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Rita de C\u00e1ssia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Teresinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santaluz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santan\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Amaro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Est\u00eav\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Desid\u00e9rio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Domingos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Felipe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o F\u00e9lix",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o F\u00e9lix do Coribe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Francisco do Conde",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Gabriel",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Vit\u00f3ria",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacu\u00edpe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Miguel das Matas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Pass\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sapea\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e1tiro Dias",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Saubara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sa\u00fade",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Seabra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sebasti\u00e3o Laranjeiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Senhor do Bonfim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sento S\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serra do Ramalho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serra Dourada",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serra Preta",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serrinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serrol\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sim\u00f5es Filho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00edtio do Mato",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00edtio do Quinto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sobradinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Souto Soares",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tabocas do Brejo Velho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tanha\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tanque Novo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tanquinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tapero\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tapiramut\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Teixeira de Freitas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Teodoro Sampaio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Teofil\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Teol\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Terra Nova",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tremedal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tucano",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Uau\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Uba\u00edra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ubaitaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ubat\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Uiba\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Umburanas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Una",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Urandi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Uru\u00e7uca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Utinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Valen\u00e7a",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Valente",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "V\u00e1rzea da Ro\u00e7a",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "V\u00e1rzea do Po\u00e7o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "V\u00e1rzea Nova",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Varzedo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vera Cruz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vereda",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vit\u00f3ria da Conquista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Wagner",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Wanderley",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Wenceslau Guimar\u00e3es",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Xique-Xique",
        "isStateCapital": false
    }]
}, {
    "name": "Cear\u00e1",
    "capital": "Fortaleza",
    "abbreviation": "CE",
    "cities": [{
        "name": "Fortaleza",
        "isStateCapital": true
    }, {
        "name": "Abaiara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Acarape",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Acara\u00fa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Acopiara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aiuaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alc\u00e2ntaras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Altaneira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alto Santo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Amontada",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Antonina do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Apuiar\u00e9s",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aquiraz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aracati",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aracoiaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ararend\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Araripe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aratuba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arneiroz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Assar\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aurora",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Baixio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Banabui\u00fa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barbalha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barreira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barroquinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Baturit\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Beberibe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bela Cruz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Boa Viagem",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brejo Santo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Camocim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campos Sales",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Canind\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Capistrano",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caridade",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carir\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cariria\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cari\u00fas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carnaubal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cascavel",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Catarina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Catunda",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caucaia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cedro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Chaval",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Chor\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Chorozinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Corea\u00fa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Crate\u00fas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Crato",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Croat\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cruz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Deputado Irapuan Pinheiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Erer\u00ea",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Eus\u00e9bio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Farias Brito",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Forquilha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fortim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Frecheirinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "General Sampaio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gra\u00e7a",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Granja",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Granjeiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Groa\u00edras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guai\u00faba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guaraciaba do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guaramiranga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Hidrol\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Horizonte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibaretama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibiapina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibicuitinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Icapu\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ic\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Iguatu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Independ\u00eancia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipaporanga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipaumirim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipueiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Iracema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Irau\u00e7uba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itai\u00e7aba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaitinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapag\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapipoca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapi\u00fana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itarema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itatira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jaguaretama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jaguaribara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jaguaribe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jaguaruana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jardim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jati",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jijoca de Jericoacoara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Juazeiro do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Juc\u00e1s",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lavras da Mangabeira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Limoeiro do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Madalena",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Maracana\u00fa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Maranguape",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Marco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Martin\u00f3pole",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Massap\u00ea",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mauriti",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Meruoca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Milagres",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Milh\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mira\u00edma",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Miss\u00e3o Velha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Momba\u00e7a",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monsenhor Tabosa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Morada Nova",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mora\u00fajo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Morrinhos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mucambo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mulungu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Olinda",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Russas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Novo Oriente",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ocara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Or\u00f3s",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pacajus",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pacatuba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pacoti",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pacuj\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Palhano",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Palm\u00e1cia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paracuru",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paraipaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Parambu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paramoti",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedra Branca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Penaforte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pentecoste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pereiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pindoretama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piquet Carneiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pires Ferreira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Poranga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porteiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Potengi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Potiretama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Quiterian\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Quixad\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Quixel\u00f4",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Quixeramobim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Quixer\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Reden\u00e7\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Reriutaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Russas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Saboeiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Salitre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Quit\u00e9ria",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana do Acara\u00fa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana do Cariri",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Benedito",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Lu\u00eds do Curu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Senador Pompeu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Senador S\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sobral",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Solon\u00f3pole",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tabuleiro do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tamboril",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tarrafas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tau\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Teju\u00e7uoca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tiangu\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Trairi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tururu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ubajara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Umari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Umirim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Uruburetama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Uruoca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Varjota",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "V\u00e1rzea Alegre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }]
}, {
    "name": "Maranh\u00e3o",
    "capital": "S\u00e3o Lu\u00eds",
    "abbreviation": "MA",
    "cities": [{
        "name": "S\u00e3o Lu\u00eds",
        "isStateCapital": true
    }, {
        "name": "A\u00e7ail\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Afonso Cunha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "\u00c1gua Doce do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alc\u00e2ntara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aldeias Altas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Altamira do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alto Alegre do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alto Alegre do Pindar\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alto Parna\u00edba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Amap\u00e1 do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Amarante do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Anajatuba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Anapurus",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Apicum-A\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Araguan\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Araioses",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arame",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Axix\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bacabal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bacabeira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bacuri",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bacurituba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Balsas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bar\u00e3o de Graja\u00fa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barra do Corda",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barreirinhas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bela Vista do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bel\u00e1gua",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Benedito Leite",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bequim\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bernardo do Mearim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Boa Vista do Gurupi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Jardim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Jesus das Selvas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Lugar",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brejo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brejo de Areia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Buriti",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Buriti Bravo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Buriticupu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Buritirana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cachoeira Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cajapi\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cajari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campestre do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "C\u00e2ndido Mendes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cantanhede",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Capinzal do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carolina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carutapera",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caxias",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cedral",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Central do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Centro do Guilherme",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Centro Novo do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Chapadinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cidel\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cod\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coelho Neto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Colinas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Lago-A\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coroat\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cururupu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Davin\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dom Pedro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Duque Bacelar",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Esperantin\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Estreito",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Feira Nova do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fernando Falc\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Formosa da Serra Negra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fortaleza dos Nogueiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fortuna",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Godofredo Viana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gon\u00e7alves Dias",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Governador Archer",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Governador Edison Lob\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Governador Eug\u00eanio Barros",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Governador Luiz Rocha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Governador Newton Bello",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Governador Nunes Freire",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gra\u00e7a Aranha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Graja\u00fa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guimar\u00e3es",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Humberto de Campos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Icatu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Igarap\u00e9 do Meio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Igarap\u00e9 Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Imperatriz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaipava do Graja\u00fa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapecuru Mirim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itinga do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jatob\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jenipapo dos Vieiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jo\u00e3o Lisboa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Josel\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Junco do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lago da Pedra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lago do Junco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lago dos Rodrigues",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lago Verde",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa do Mato",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa Grande do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lajeado Novo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lima Campos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Loreto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lu\u00eds Domingues",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Magalh\u00e3es de Almeida",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Maraca\u00e7um\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Maraj\u00e1 do Sena",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Maranh\u00e3ozinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mata Roma",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Matinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mat\u00f5es",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mat\u00f5es do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Milagres do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mirador",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Miranda do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mirinzal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mon\u00e7\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Montes Altos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Morros",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nina Rodrigues",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Colinas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Iorque",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Olinda do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Olho d'\u00c1gua das Cunh\u00e3s",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Olinda Nova do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pa\u00e7o do Lumiar",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Palmeir\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paraibano",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Parnarama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Passagem Franca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pastos Bons",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paulino Neves",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paulo Ramos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedreiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedro do Ros\u00e1rio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Penalva",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Peri Mirim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Peritor\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pindar\u00e9-Mirim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pinheiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pio XII",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pirapemas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Po\u00e7\u00e3o de Pedras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porto Franco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porto Rico do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Presidente Dutra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Presidente Juscelino",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Presidente M\u00e9dici",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Presidente Sarney",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Presidente Vargas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Primeira Cruz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Raposa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Riach\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ribamar Fiquene",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ros\u00e1rio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Samba\u00edba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Filomena do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Helena",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa In\u00eas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Luzia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Luzia do Paru\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Quit\u00e9ria do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Rita",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Ant\u00f4nio dos Lopes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Benedito do Rio Preto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Bento",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Bernardo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Domingos do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Francisco do Brej\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Francisco do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Car\u00fa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Para\u00edso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Soter",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Patos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Bas\u00edlios",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Lu\u00eds Gonzaga do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Mateus do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Pedro dos Crentes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Raimundo das Mangabeiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Raimundo do Doca Bezerra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Roberto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Vicente Ferrer",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Satubinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Senador Alexandre Costa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Senador La Rocque",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serrano do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00edtio Novo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sucupira do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sucupira do Riach\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tasso Fragoso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Timbiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Timon",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Trizidela do Vale",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tufil\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tuntum",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Turia\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Turil\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tut\u00f3ia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Urbano Santos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vargem Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Viana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vila Nova dos Mart\u00edrios",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vit\u00f3ria do Mearim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vitorino Freire",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Z\u00e9 Doca",
        "isStateCapital": false
    }]
}, {
    "name": "Para\u00edba",
    "capital": "Jo\u00e3o Pessoa",
    "abbreviation": "PB",
    "cities": [{
        "name": "Jo\u00e3o Pessoa",
        "isStateCapital": true
    }, {
        "name": "\u00c1gua Branca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aguiar",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alagoa Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alagoa Nova",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alagoinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alcantil",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Algod\u00e3o de Janda\u00edra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alhandra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Amparo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aparecida",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ara\u00e7agi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Araruna",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Areia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Areia de Bara\u00fanas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Areial",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aroeiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Assun\u00e7\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ba\u00eda da Trai\u00e7\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bananeiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bara\u00fana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barra de Santa Rosa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barra de Santana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barra de S\u00e3o Miguel",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bayeux",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bel\u00e9m",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bernardino Batista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Boa Ventura",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Boa Vista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Jesus",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Sucesso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bonito de Santa F\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Boqueir\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Borborema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brejo do Cruz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brejo dos Santos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caapor\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cabaceiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cabedelo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cachoeira dos \u00cdndios",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cacimba de Areia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cacimba de Dentro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cacimbas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cai\u00e7ara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cajazeiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cajazeirinhas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caldas Brand\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Camala\u00fa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campina Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Capim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cara\u00fabas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carrapateira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Casserengue",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Catingueira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Catol\u00e9 do Rocha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caturit\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Condado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Conde",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Congo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coremas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coxixola",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cruz do Esp\u00edrito Santo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cubati",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cuit\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cuit\u00e9 de Mamanguape",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cuitegi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Curral de Cima",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Curral Velho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dami\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Desterro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Diamante",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dona In\u00eas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Duas Estradas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Emas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Esperan\u00e7a",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fagundes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Frei Martinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gado Bravo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guarabira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gurinh\u00e9m",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gurj\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibiara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Igaracy",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Imaculada",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ing\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itabaiana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaporanga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapororoca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itatuba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jacara\u00fa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jeric\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Joca Claudino",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Juarez T\u00e1vora",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Juazeirinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Junco do Serid\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Juripiranga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Juru",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa de Dentro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa Seca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lastro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Livramento",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Logradouro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lucena",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "M\u00e3e d'\u00c1gua",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Malta",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mamanguape",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mana\u00edra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Marca\u00e7\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mariz\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Massaranduba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mataraca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Matinhas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mato Grosso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Matur\u00e9ia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mogeiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Montadas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monte Horebe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monteiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mulungu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Natuba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nazarezinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Floresta",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Olinda",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Palmeira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Olho d'\u00c1gua",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Olivedos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ouro Velho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Parari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Passagem",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Patos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedra Branca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedra Lavrada",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedras de Fogo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedro R\u00e9gis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pianc\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Picu\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pilar",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pil\u00f5es",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pil\u00f5ezinhos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pirpirituba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pitimbu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pocinhos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Po\u00e7o Dantas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pombal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Prata",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Princesa Isabel",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Puxinan\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Queimadas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Quixab\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rem\u00edgio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Riach\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Riach\u00e3o do Bacamarte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Riach\u00e3o do Po\u00e7o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Riacho de Santo Ant\u00f4nio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Riacho dos Cavalos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Tinto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Salgadinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Cec\u00edlia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Cruz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Helena",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa In\u00eas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Luzia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Rita",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Teresinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana de Mangueira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana dos Garrotes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Andr\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Bentinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Bento",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Domingos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Domingos do Cariri",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Francisco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Rio do Peixe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tigre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Lagoa Tapada",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Caiana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Espinharas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Piranhas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Princesa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Bonfim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Sabugi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Mamede",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Miguel de Taipu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o de Lagoa de Ro\u00e7a",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sap\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serid\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serra Branca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serra da Raiz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serra Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serra Redonda",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serraria",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sert\u00e3ozinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sobrado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sol\u00e2nea",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Soledade",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Soss\u00eago",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sousa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sum\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tacima",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tapero\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tavares",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Teixeira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ten\u00f3rio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Triunfo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Uira\u00fana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Umbuzeiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "V\u00e1rzea",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vieir\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vista Serrana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Zabel\u00ea",
        "isStateCapital": false
    }]
}, {
    "name": "Pernambuco",
    "capital": "Recife",
    "abbreviation": "PE",
    "cities": [{
        "name": "Recife",
        "isStateCapital": true
    }, {
        "name": "Abreu e Lima",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Afogados da Ingazeira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Afr\u00e2nio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Agrestina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "\u00c1gua Preta",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "\u00c1guas Belas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alagoinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alian\u00e7a",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Altinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Amaraji",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Angelim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ara\u00e7oiaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Araripina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arcoverde",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barra de Guabiraba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barreiros",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bel\u00e9m de Maria",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bel\u00e9m do S\u00e3o Francisco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Belo Jardim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bet\u00e2nia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bezerros",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bodoc\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Conselho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Jardim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bonito",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brej\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brejinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brejo da Madre de Deus",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Buenos Aires",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bu\u00edque",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cabo de Santo Agostinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cabrob\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cachoeirinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caet\u00e9s",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cal\u00e7ado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Calumbi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Camaragibe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Camocim de S\u00e3o F\u00e9lix",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Camutanga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Canhotinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Capoeiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carna\u00edba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carnaubeira da Penha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carpina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caruaru",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Casinhas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Catende",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cedro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ch\u00e3 de Alegria",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ch\u00e3 Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Condado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Correntes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cort\u00eas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cumaru",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cupira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cust\u00f3dia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dormentes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Escada",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Exu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Feira Nova",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fernando de Noronha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ferreiros",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Flores",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Floresta",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Frei Miguelinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gameleira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Garanhuns",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gl\u00f3ria do Goit\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Goiana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Granito",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gravat\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Iati",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibimirim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibirajuba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Igarassu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Iguaraci",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ilha de Itamarac\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Inaj\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ingazeira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipojuca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipubi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itacuruba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ita\u00edba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itamb\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapetim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapissuma",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaquitinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jaqueira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jata\u00faba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jatob\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jo\u00e3o Alfredo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Joaquim Nabuco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jucati",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jupi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jurema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa de Itaenga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa do Carro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa do Ouro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa dos Gatos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lajedo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Limoeiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Macaparana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Machados",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Manari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Maraial",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mirandiba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Moreil\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Moreno",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nazar\u00e9 da Mata",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Olinda",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Orob\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Oroc\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ouricuri",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Palmares",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Palmeirina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Panelas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paranatama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Parnamirim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Passira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paudalho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pesqueira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Petrol\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Petrolina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Po\u00e7\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pombos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Primavera",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Quipap\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Quixaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Riacho das Almas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ribeir\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Formoso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sair\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Salgadinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Salgueiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Salo\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sanhar\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Cruz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Cruz da Baixa Verde",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Cruz do Capibaribe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Filomena",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Maria da Boa Vista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Maria do Cambuc\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Terezinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Benedito do Sul",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Bento do Una",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Caitano",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Joaquim do Monte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Belmonte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Egito",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Vicente Ferrer",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serra Talhada",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serrita",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sert\u00e2nia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sirinha\u00e9m",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Solid\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Surubim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tabira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tacaimb\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tacaratu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tamandar\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Taquaritinga do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Terezinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Terra Nova",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Timba\u00faba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Toritama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tracunha\u00e9m",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Trindade",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Triunfo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tupanatinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tuparetama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Venturosa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Verdejante",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vertente do L\u00e9rio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vertentes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vic\u00eancia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Xex\u00e9u",
        "isStateCapital": false
    }]
}, {
    "name": "Piau\u00ed",
    "capital": "Teresina",
    "abbreviation": "PI",
    "cities": [{
        "name": "Teresina",
        "isStateCapital": true
    }, {
        "name": "Acau\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Agricol\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "\u00c1gua Branca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alagoinha do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alegrete do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alto Long\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Altos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alvorada do Gurgu\u00e9ia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Amarante",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Angical do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "An\u00edsio de Abreu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ant\u00f4nio Almeida",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aroazes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aroeiras do Itaim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arraial",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Assun\u00e7\u00e3o do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Avelino Lopes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Baixa Grande do Ribeiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barra D'Alc\u00e2ntara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barreiras do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barro Duro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Batalha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bela Vista do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bel\u00e9m do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Beneditinos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bertol\u00ednia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bet\u00e2nia do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Boa Hora",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bocaina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Jesus",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Princ\u00edpio do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bonfim do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brasileira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brejo do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Buriti dos Lopes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Buriti dos Montes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cabeceiras do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cajazeiras do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cajueiro da Praia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caldeir\u00e3o Grande do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campinas do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campo Alegre do Fidalgo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campo Grande do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campo Largo do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campo Maior",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Canavieira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Canto do Buriti",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Capit\u00e3o de Campos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caracol",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cara\u00fabas do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caridade do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Castelo do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caxing\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cocal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cocal de Telha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cocal dos Alves",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coivaras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Col\u00f4nia do Gurgu\u00e9ia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Col\u00f4nia do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Canind\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coronel Jos\u00e9 Dias",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Corrente",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cristal\u00e2ndia do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cristino Castro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Curimat\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Currais",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Curral Novo do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Curralinhos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Demerval Lob\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dirceu Arcoverde",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dom Expedito Lopes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dom Inoc\u00eancio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Domingos Mour\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Elesb\u00e3o Veloso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Eliseu Martins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Esperantina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fartura do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Flores do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Floresta do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Floriano",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Francin\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Francisco Ayres",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Francisco Macedo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Francisco Santos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fronteiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Geminiano",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gilbu\u00e9s",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guadalupe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guaribas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Hugo Napole\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ilha Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Inhuma",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipiranga do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Isa\u00edas Coelho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itain\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaueira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jacobina do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jaic\u00f3s",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jardim do Mulato",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jatob\u00e1 do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jerumenha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jo\u00e3o Costa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Joaquim Pires",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Joca Marques",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jos\u00e9 de Freitas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Juazeiro do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "J\u00falio Borges",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jurema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa Alegre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa de S\u00e3o Francisco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa do Barro do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa do S\u00edtio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoinha do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Landri Sales",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lu\u00eds Correia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Luzil\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Madeiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Manoel Em\u00eddio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Marcol\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Marcos Parente",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Massap\u00ea do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Matias Ol\u00edmpio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Miguel Alves",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Miguel Le\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Milton Brand\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monsenhor Gil",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monsenhor Hip\u00f3lito",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monte Alegre do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Morro Cabe\u00e7a no Tempo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Morro do Chap\u00e9u do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Murici dos Portelas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nazar\u00e9 do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Naz\u00e1ria ",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nossa Senhora de Nazar\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nossa Senhora dos Rem\u00e9dios",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Santa Rita",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Novo Oriente do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Novo Santo Ant\u00f4nio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Oeiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Olho D'\u00c1gua do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Padre Marcos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paes Landim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paje\u00fa do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Palmeira do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Palmeirais",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paquet\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Parnagu\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Parna\u00edba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Passagem Franca do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Patos do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pau D'Arco do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paulistana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pavussu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedro II",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedro Laurentino",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Picos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pimenteiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pio IX",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piracuruca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piripiri",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porto Alegre do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Prata do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Queimada Nova",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Reden\u00e7\u00e3o do Gurgu\u00e9ia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Regenera\u00e7\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Riacho Frio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ribeira do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ribeiro Gon\u00e7alves",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Grande do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Cruz do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Cruz dos Milagres",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Filomena",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Luz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Rosa do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Ant\u00f4nio de Lisboa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Ant\u00f4nio dos Milagres",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo In\u00e1cio do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Braz do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o F\u00e9lix do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Gurgu\u00e9ia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Canabrava",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Fronteira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Serra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Varjota",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Arraial",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Peixe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Juli\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Luis do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Miguel da Baixa Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Miguel do Fidalgo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Miguel do Tapuio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Pedro do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Raimundo Nonato",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sebasti\u00e3o Barros",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sebasti\u00e3o Leal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sigefredo Pacheco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sim\u00f5es",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Simpl\u00edcio Mendes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Socorro do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sussuapara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tamboril do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tanque do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Uni\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Uru\u00e7u\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "V\u00e1rzea Branca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "V\u00e1rzea Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vera Mendes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vila Nova do Piau\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Wall Ferraz",
        "isStateCapital": false
    }]
}, {
    "name": "Rio Grande do Norte",
    "capital": "Natal",
    "abbreviation": "RN",
    "cities": [{
        "name": "Natal",
        "isStateCapital": true
    }, {
        "name": "Acari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "A\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Afonso Bezerra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "\u00c1gua Nova",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alexandria",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Almino Afonso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alto do Rodrigues",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Angicos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ant\u00f4nio Martins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Apodi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Areia Branca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ar\u00eas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Augusto Severo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ba\u00eda Formosa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bara\u00fana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barcelona",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bento Fernandes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bod\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Jesus",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brejinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cai\u00e7ara do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cai\u00e7ara do Rio do Vento",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caic\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campo Redondo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Canguaretama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cara\u00fabas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carna\u00faba dos Dantas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carnaubais",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cear\u00e1-Mirim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cerro Cor\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coronel Ezequiel",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coronel Jo\u00e3o Pessoa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cruzeta",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Currais Novos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Doutor Severiano",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Encanto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Equador",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Esp\u00edrito Santo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Extremoz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Felipe Guerra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fernando Pedroza",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Flor\u00e2nia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Francisco Dantas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Frutuoso Gomes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Galinhos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Goianinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Governador Dix-Sept Rosado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Grossos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guamar\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ielmo Marinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipangua\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipueira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaj\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ita\u00fa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ja\u00e7an\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Janda\u00edra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jandu\u00eds",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Janu\u00e1rio Cicco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Japi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jardim de Angicos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jardim de Piranhas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jardim do Serid\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jo\u00e3o C\u00e2mara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jo\u00e3o Dias",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jos\u00e9 da Penha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jucurutu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jundi\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa d'Anta",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa de Pedras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa de Velhos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa Nova",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa Salgada",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lajes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lajes Pintadas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lucr\u00e9cia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lu\u00eds Gomes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Maca\u00edba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Macau",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Major Sales",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Marcelino Vieira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Martins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Maxaranguape",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Messias Targino",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Montanhas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monte Alegre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monte das Gameleiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mossor\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "N\u00edsia Floresta",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Cruz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Olho-d'\u00c1gua do Borges",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ouro Branco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paran\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Para\u00fa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Parazinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Parelhas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Parnamirim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Passa e Fica",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Passagem",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Patu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pau dos Ferros",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedra Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedra Preta",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedro Avelino",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedro Velho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pend\u00eancias",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pil\u00f5es",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Po\u00e7o Branco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Portalegre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porto do Mangue",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Presidente Juscelino",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pureza",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rafael Fernandes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rafael Godeiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Riacho da Cruz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Riacho de Santana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Riachuelo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio do Fogo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rodolfo Fernandes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ruy Barbosa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Cruz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Maria",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana do Matos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana do Serid\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Ant\u00f4nio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Bento do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Bento do Trair\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Fernando",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Francisco do Oeste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Sabugi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Mipibu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Campestre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Serid\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Miguel",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Miguel do Gostoso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Paulo do Potengi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Pedro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Rafael",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Tom\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Vicente",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Senador El\u00f3i de Souza",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Senador Georgino Avelino",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serra de S\u00e3o Bento",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serra do Mel",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serra Negra do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serrinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serrinha dos Pintos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Severiano Melo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00edtio Novo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Taboleiro Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Taipu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tangar\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tenente Ananias",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tenente Laurentino Cruz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tibau",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tibau do Sul",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Timba\u00faba dos Batistas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Touros",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Triunfo Potiguar",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Umarizal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Upanema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "V\u00e1rzea",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Venha-Ver",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vera Cruz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vi\u00e7osa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vila Flor",
        "isStateCapital": false
    }]
}, {
    "name": "Sergipe",
    "capital": "Aracaju",
    "abbreviation": "SE",
    "cities": [{
        "name": "Aracaju",
        "isStateCapital": true
    }, {
        "name": "Amparo de S\u00e3o Francisco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aquidab\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arau\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Areia Branca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barra dos Coqueiros",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Boquim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brejo Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campo do Brito",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Canhoba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Canind\u00e9 de S\u00e3o Francisco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Capela",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carm\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cedro de S\u00e3o Jo\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cristin\u00e1polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cumbe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Divina Pastora",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Est\u00e2ncia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Feira Nova",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Frei Paulo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gararu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "General Maynard",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gracho Cardoso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ilha das Flores",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Indiaroba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itabaiana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itabaianinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itabi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaporanga d'Ajuda",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Japaratuba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Japoat\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagarto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Laranjeiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Macambira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Malhada dos Bois",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Malhador",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Maruim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Moita Bonita",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monte Alegre de Sergipe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Muribeca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ne\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nossa Senhora Aparecida",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nossa Senhora da Gl\u00f3ria",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nossa Senhora das Dores",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nossa Senhora de Lourdes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nossa Senhora do Socorro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pacatuba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedra Mole",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedrinhas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pinh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pirambu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Po\u00e7o Redondo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Po\u00e7o Verde",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porto da Folha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Propri\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Riach\u00e3o do Dantas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Riachuelo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ribeir\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ros\u00e1rio do Catete",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Salgado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Luzia do Itanhy",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Rosa de Lima",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana do S\u00e3o Francisco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Amaro das Brotas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Domingos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Francisco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Miguel do Aleixo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sim\u00e3o Dias",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Siriri",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Telha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tobias Barreto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tomar do Geru",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Umba\u00faba",
        "isStateCapital": false
    }]
}]