[{
    "name": "Acre",
    "capital": "Rio Branco",
    "abbreviation": "AC",
    "cities": [{
        "name": "Acrel\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Assis Brasil",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brasil\u00e9ia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bujari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Capixaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cruzeiro do Sul",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Epitaciol\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Feij\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jord\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "M\u00e2ncio Lima",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Manoel Urbano",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Marechal Thaumaturgo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pl\u00e1cido de Castro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porto Acre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porto Walter",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Branco",
        "isStateCapital": true
    }, {
        "name": "Rodrigues Alves",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Rosa do Purus",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sena Madureira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Senador Guiomard",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tarauac\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Xapuri",
        "isStateCapital": false
    }]
}, {
    "name": "Amap\u00e1",
    "capital": "Macap\u00e1",
    "abbreviation": "AP",
    "cities": [{
        "name": "Amap\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cal\u00e7oene",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cutias",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ferreira Gomes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaubal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Laranjal do Jari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Macap\u00e1",
        "isStateCapital": true
    }, {
        "name": "Mazag\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Oiapoque",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedra Branca do Amapari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porto Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pracu\u00faba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serra do Navio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tartarugalzinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vit\u00f3ria do Jari",
        "isStateCapital": false
    }]
}, {
    "name": "Amazonas",
    "capital": "Manaus",
    "abbreviation": "AM",
    "cities": [{
        "name": "Alvar\u00e3es",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Amatur\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Anam\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Anori",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Apu\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Atalaia do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Autazes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barcelos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barreirinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Benjamin Constant",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Beruri",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Boa Vista do Ramos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Boca do Acre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Borba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caapiranga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Canutama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carauari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Careiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Careiro da V\u00e1rzea",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Codaj\u00e1s",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Eirunep\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Envira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fonte Boa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guajar\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Humait\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipixuna",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Iranduba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itacoatiara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itamarati",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapiranga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Japur\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Juru\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Juta\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "L\u00e1brea",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Manacapuru",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Manaquiri",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Manaus",
        "isStateCapital": true
    }, {
        "name": "Manicor\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mara\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mau\u00e9s",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nhamund\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Olinda do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Novo Air\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Novo Aripuan\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Parintins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pauini",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Presidente Figueiredo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Preto da Eva",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Isabel do Rio Negro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Ant\u00f4nio do I\u00e7\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Paulo de Oliven\u00e7a",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Uatum\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Silves",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tabatinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tapau\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tef\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tonantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Uarini",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Urucar\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Urucurituba",
        "isStateCapital": false
    }]
}, {
    "name": "Par\u00e1",
    "capital": "Bel\u00e9m",
    "abbreviation": "PA",
    "cities": [{
        "name": "Abaetetuba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Abel Figueiredo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Acar\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Afu\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "\u00c1gua Azul do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alenquer",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Almeirim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Altamira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Anaj\u00e1s",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ananindeua",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Anapu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Augusto Corr\u00eaa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aurora do Par\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aveiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bagre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bai\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bannach",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barcarena",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bel\u00e9m",
        "isStateCapital": true
    }, {
        "name": "Belterra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Benevides",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Jesus do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bonito",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bragan\u00e7a",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brasil Novo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brejo Grande do Araguaia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Breu Branco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Breves",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bujaru",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cachoeira do Arari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cachoeira do Piri\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Camet\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Capanema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Capit\u00e3o Po\u00e7o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Castanhal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Chaves",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Colares",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Conc\u00f3rdia do Par\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cumaru do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Curion\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Curralinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Curu\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Curu\u00e7\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dom Eliseu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Eldorado dos Caraj\u00e1s",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Faro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Floresta do Araguaia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Garraf\u00e3o do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gurup\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Igarap\u00e9-A\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Igarap\u00e9-Miri",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Inhangapi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipixuna do Par\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Irituia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaituba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itupiranga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jacareacanga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jacund\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Juruti",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Limoeiro do Ajuru",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "M\u00e3e do Rio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Magalh\u00e3es Barata",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Marab\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Maracan\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Marapanim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Marituba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Medicil\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Melga\u00e7o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mocajuba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Moju",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monte Alegre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Muan\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Esperan\u00e7a do Piri\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Ipixuna",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Timboteua",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Novo Progresso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Novo Repartimento",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "\u00d3bidos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Oeiras do Par\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Oriximin\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Our\u00e9m",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ouril\u00e2ndia do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pacaj\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Palestina do Par\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paragominas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Parauapebas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pau D'Arco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Peixe-Boi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pi\u00e7arra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Placas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ponta de Pedras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Portel",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porto de Moz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Prainha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Primavera",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Quatipuru",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Reden\u00e7\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Maria",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rondon do Par\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rur\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Salin\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Salvaterra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa B\u00e1rbara do Par\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Cruz do Arari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Isabel do Par\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Luzia do Par\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Maria das Barreiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Maria do Par\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana do Araguaia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santar\u00e9m",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santar\u00e9m Novo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Ant\u00f4nio do Tau\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Caetano de Odivelas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Domingos do Araguaia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Domingos do Capim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Geraldo do Araguaia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Pirabas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Araguaia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Miguel do Guam\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Boa Vista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sapucaia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Soure",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tail\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Terra Alta",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Terra Santa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tom\u00e9-A\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tracuateua",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Trair\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tucum\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tucuru\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ulian\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Uruar\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vigia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Viseu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vit\u00f3ria do Xingu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Xinguara",
        "isStateCapital": false
    }]
}, {
    "name": "Rond\u00f4nia",
    "capital": "Porto Velho",
    "abbreviation": "RO",
    "cities": [{
        "name": "Alta Floresta D'Oeste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alto Alegre dos Parecis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alto Para\u00edso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alvorada D'Oeste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ariquemes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Buritis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cabixi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cacaul\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cacoal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campo Novo de Rond\u00f4nia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Candeias do Jamari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Castanheiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cerejeiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Chupinguaia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Colorado do Oeste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Corumbiara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Costa Marques",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cujubim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Espig\u00e3o D'Oeste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Governador Jorge Teixeira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guajar\u00e1-Mirim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapu\u00e3 do Oeste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jaru",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ji-Paran\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Machadinho D'Oeste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ministro Andreazza",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mirante da Serra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monte Negro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Brasil\u00e2ndia D'Oeste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Mamor\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Uni\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Novo Horizonte do Oeste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ouro Preto do Oeste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Parecis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pimenta Bueno",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pimenteiras do Oeste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porto Velho",
        "isStateCapital": true
    }, {
        "name": "Presidente M\u00e9dici",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Primavera de Rond\u00f4nia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Crespo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rolim de Moura",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Luzia D'Oeste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Felipe D'Oeste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Francisco do Guapor\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Miguel do Guapor\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Seringueiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Teixeir\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Theobroma",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Urup\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vale do Anari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vale do Para\u00edso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vilhena",
        "isStateCapital": false
    }]
}, {
    "name": "Roraima",
    "capital": "Boa Vista",
    "abbreviation": "RR",
    "cities": [{
        "name": "Alto Alegre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Amajari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Boa Vista",
        "isStateCapital": true
    }, {
        "name": "Bonfim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cant\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caracara\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caroebe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Iracema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mucaja\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Normandia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pacaraima",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rorain\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Baliza",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Luiz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Uiramut\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }]
}, {
    "name": "Tocantins",
    "capital": "Palmas",
    "abbreviation": "TO",
    "cities": [{
        "name": "Abreul\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aguiarn\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alian\u00e7a do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Almas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alvorada",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Anan\u00e1s",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Angico",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aparecida do Rio Negro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aragominas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Araguacema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aragua\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aragua\u00edna",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Araguan\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Araguatins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arapoema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arraias",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Augustin\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aurora do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Axix\u00e1 do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Baba\u00e7ul\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bandeirantes do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barra do Ouro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barrol\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bernardo Say\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Jesus do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brasil\u00e2ndia do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brejinho de Nazar\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Buriti do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cachoeirinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campos Lindos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cariri do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carmol\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carrasco Bonito",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caseara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Centen\u00e1rio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Chapada da Natividade",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Chapada de Areia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Colinas do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Colm\u00e9ia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Combinado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Couto Magalh\u00e3es",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cristal\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Crix\u00e1s do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Darcin\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dian\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Divin\u00f3polis do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dois Irm\u00e3os do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Duer\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Esperantina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "F\u00e1tima",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Figueir\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Filad\u00e9lfia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Formoso do Araguaia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fortaleza do Taboc\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Goianorte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Goiatins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guara\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gurupi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipueiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itacaj\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaguatins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapiratins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapor\u00e3 do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ja\u00fa do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Juarina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa da Confus\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lajeado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lavandeira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lizarda",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Luzin\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Marian\u00f3polis do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mateiros",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mauril\u00e2ndia do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Miracema do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Miranorte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monte do Carmo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monte Santo do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Muricil\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Natividade",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nazar\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Olinda",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Rosal\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Novo Acordo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Novo Alegre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Novo Jardim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Oliveira de F\u00e1tima",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Palmas",
        "isStateCapital": true
    }, {
        "name": "Palmeirante",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Palmeiras do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Palmeir\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Para\u00edso do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paran\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pau D'Arco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedro Afonso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Peixe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pequizeiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pindorama do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piraqu\u00ea",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pium",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ponte Alta do Bom Jesus",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ponte Alta do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porto Alegre do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porto Nacional",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Praia Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Presidente Kennedy",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pugmil",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Recursol\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Riachinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio da Concei\u00e7\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio dos Bois",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Sono",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sampaio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sandol\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa F\u00e9 do Araguaia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Maria do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Rita do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Rosa do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Tereza do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Terezinha do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Bento do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o F\u00e9lix do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Miguel do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Salvador do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Val\u00e9rio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Silvan\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00edtio Novo do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sucupira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Taguatinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Taipas do Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Talism\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tocant\u00ednia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tocantin\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tupirama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tupiratins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Wanderl\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Xambio\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }]
}]