[{
    "name": "Esp\u00edrito Santo",
    "capital": "Vit\u00f3ria",
    "abbreviation": "ES",
    "cities": [{
        "name": "Vit\u00f3ria",
        "isStateCapital": true
    }, {
        "name": "Afonso Cl\u00e1udio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "\u00c1gua Doce do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "\u00c1guia Branca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alegre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alfredo Chaves",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alto Rio Novo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Anchieta",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Apiac\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aracruz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Atilio Vivacqua",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Baixo Guandu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barra de S\u00e3o Francisco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Boa Esperan\u00e7a",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Jesus do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brejetuba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cachoeiro de Itapemirim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cariacica",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Castelo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Colatina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Divino de S\u00e3o Louren\u00e7o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Domingos Martins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dores do Rio Preto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ecoporanga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fund\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Governador Lindenberg",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gua\u00e7u\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guarapari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibatiba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibira\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibitirama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Iconha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Irupi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itagua\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapemirim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itarana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "I\u00fana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jaguar\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jer\u00f4nimo Monteiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jo\u00e3o Neiva",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Laranja da Terra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Linhares",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Manten\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Marata\u00edzes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Marechal Floriano",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Maril\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mimoso do Sul",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Montanha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mucurici",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Muniz Freire",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Muqui",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Ven\u00e9cia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pancas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedro Can\u00e1rio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pinheiros",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pi\u00fama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ponto Belo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Presidente Kennedy",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Bananal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Novo do Sul",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Leopoldina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Maria de Jetib\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Teresa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Domingos do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Gabriel da Palha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Mateus",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Roque do Cana\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sooretama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vargem Alta",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Venda Nova do Imigrante",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Viana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vila Pav\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vila Val\u00e9rio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vila Velha",
        "isStateCapital": false
    }]
}, {
    "name": "Minas Gerais",
    "capital": "Belo Horizonte",
    "abbreviation": "MG",
    "cities": [{
        "name": "Belo Horizonte",
        "isStateCapital": true
    }, {
        "name": "Abadia dos Dourados",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Abaet\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Abre Campo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Acaiaca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "A\u00e7ucena",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "\u00c1gua Boa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "\u00c1gua Comprida",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aguanil",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "\u00c1guas Formosas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "\u00c1guas Vermelhas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aimor\u00e9s",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aiuruoca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alagoa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Albertina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Al\u00e9m Para\u00edba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alfenas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alfredo Vasconcelos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Almenara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alpercata",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alpin\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alterosa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alto Capara\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alto Jequitib\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alto Rio Doce",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alvarenga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alvin\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alvorada de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Amparo do Serra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Andradas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Andrel\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Angel\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ant\u00f4nio Carlos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ant\u00f4nio Dias",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ant\u00f4nio Prado de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ara\u00e7a\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aracitaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ara\u00e7ua\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Araguari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arantina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Araponga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arapor\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arapu\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ara\u00fajos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arax\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arceburgo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arcos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Areado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Argirita",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aricanduva",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arinos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Astolfo Dutra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Atal\u00e9ia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Augusto de Lima",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Baependi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Baldim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bambu\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bandeira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bandeira do Sul",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bar\u00e3o de Cocais",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bar\u00e3o de Monte Alto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barbacena",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barra Longa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barroso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bela Vista de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Belmiro Braga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Belo Oriente",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Belo Vale",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Berilo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Berizal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bert\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Betim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bias Fortes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bicas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Biquinhas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Boa Esperan\u00e7a",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bocaina de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bocai\u00fava",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Despacho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Jardim de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Jesus da Penha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Jesus do Amparo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Jesus do Galho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Repouso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Sucesso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bonfim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bonfin\u00f3polis de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bonito de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Borda da Mata",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Botelhos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Botumirim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Br\u00e1s Pires",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brasil\u00e2ndia de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bras\u00edlia de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bras\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bra\u00fanas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brumadinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bueno Brand\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Buen\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bugre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Buritis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Buritizeiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cabeceira Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cabo Verde",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cachoeira da Prata",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cachoeira de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cachoeira de Paje\u00fa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cachoeira Dourada",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caetan\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caet\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caiana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cajuri",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caldas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Camacho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Camanducaia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cambu\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cambuquira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campan\u00e1rio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campanha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campestre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campina Verde",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campo Azul",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campo Belo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campo do Meio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campo Florido",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campos Altos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campos Gerais",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cana Verde",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cana\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Can\u00e1polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Candeias",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cantagalo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Capara\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Capela Nova",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Capelinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Capetinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Capim Branco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Capin\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Capit\u00e3o Andrade",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Capit\u00e3o En\u00e9as",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Capit\u00f3lio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caputira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cara\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carana\u00edba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caranda\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carangola",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caratinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carbonita",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carea\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carlos Chagas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carm\u00e9sia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carmo da Cachoeira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carmo da Mata",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carmo de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carmo do Cajuru",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carmo do Parana\u00edba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carmo do Rio Claro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carm\u00f3polis de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carneirinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carrancas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carvalh\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carvalhos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Casa Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cascalho Rico",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "C\u00e1ssia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cataguases",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Catas Altas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Catas Altas da Noruega",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Catuji",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Catuti",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caxambu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cedro do Abaet\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Central de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Centralina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ch\u00e1cara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Chal\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Chapada do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Chapada Ga\u00facha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Chiador",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cipot\u00e2nea",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Claraval",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Claro dos Po\u00e7\u00f5es",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cl\u00e1udio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coimbra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coluna",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Comendador Gomes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Comercinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o da Aparecida",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o das Alagoas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Par\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Rio Verde",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o dos Ouros",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "C\u00f4nego Marinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Confins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Congonhal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Congonhas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Congonhas do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Conquista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Conselheiro Lafaiete",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Conselheiro Pena",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Consola\u00e7\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Contagem",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coqueiral",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cordisburgo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cordisl\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Corinto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coroaci",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coromandel",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coronel Fabriciano",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coronel Murta",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coronel Pacheco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coronel Xavier Chaves",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "C\u00f3rrego Danta",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "C\u00f3rrego do Bom Jesus",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "C\u00f3rrego Fundo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "C\u00f3rrego Novo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Couto de Magalh\u00e3es de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cris\u00f3lita",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cristais",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Crist\u00e1lia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cristiano Otoni",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cristina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Crucil\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cruzeiro da Fortaleza",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cruz\u00edlia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cuparaque",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Curral de Dentro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Curvelo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Datas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Delfim Moreira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Delfin\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Delta",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Descoberto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Desterro de Entre Rios",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Desterro do Melo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Diamantina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Diogo de Vasconcelos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dion\u00edsio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Divin\u00e9sia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Divino",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Divino das Laranjeiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Divinol\u00e2ndia de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Divin\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Divisa Alegre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Divisa Nova",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Divis\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dom Bosco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dom Cavati",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dom Joaquim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dom Silv\u00e9rio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dom Vi\u00e7oso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dona Eus\u00e9bia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dores de Campos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dores de Guanh\u00e3es",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dores do Indai\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dores do Turvo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dores\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Douradoquara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Durand\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "El\u00f3i Mendes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Engenheiro Caldas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Engenheiro Navarro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Entre Folhas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Entre Rios de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Erv\u00e1lia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Esmeraldas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Espera Feliz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Espinosa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Esp\u00edrito Santo do Dourado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Estiva",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Estrela Dalva",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Estrela do Indai\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Estrela do Sul",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Eugen\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ewbank da C\u00e2mara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Extrema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Faria Lemos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fel\u00edcio dos Santos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Felisburgo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Felixl\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fernandes Tourinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ferros",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fervedouro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Florestal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Formiga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Formoso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fortaleza de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fortuna de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Francisco Badar\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Francisco Dumont",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Francisco S\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Francisc\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Frei Gaspar",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Frei Inoc\u00eancio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Frei Lagonegro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fronteira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fronteira dos Vales",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fruta de Leite",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Frutal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Funil\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Galil\u00e9ia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gameleiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Glaucil\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Goiabeira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Goian\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gon\u00e7alves",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gonzaga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gouveia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Governador Valadares",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gr\u00e3o Mogol",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Grupiara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guanh\u00e3es",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guap\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guaraciaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guaraciama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guaran\u00e9sia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guarani",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guarar\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guarda-Mor",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guaxup\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guidoval",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guimar\u00e2nia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guiricema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gurinhat\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Heliodora",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Iapu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibertioga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibi\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibia\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibiracatu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibiraci",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibirit\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibiti\u00fara de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibituruna",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Icara\u00ed de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Igarap\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Igaratinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Iguatama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ijaci",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ilic\u00ednea",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Imb\u00e9 de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Inconfidentes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Indaiabira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Indian\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Inga\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Inhapim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Inha\u00fama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Inimutaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipanema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipatinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipia\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipui\u00fana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ira\u00ed de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itabira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itabirinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itabirito",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itacambira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itacarambi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaguara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaip\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itajub\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itamarandiba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itamarati de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itambacuri",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itamb\u00e9 do Mato Dentro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itamogi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itamonte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itanhandu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itanhomi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaobim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapagipe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapecerica",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapeva",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itatiaiu\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ita\u00fa de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ita\u00fana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaverava",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itueta",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ituiutaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itumirim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Iturama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itutinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jaboticatubas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jacinto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jacu\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jacutinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jaguara\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ja\u00edba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jampruca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jana\u00faba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Janu\u00e1ria",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Japara\u00edba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Japonvar",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jeceaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jenipapo de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jequeri",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jequita\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jequitib\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jequitinhonha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jesu\u00e2nia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Joa\u00edma",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Joan\u00e9sia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jo\u00e3o Monlevade",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jo\u00e3o Pinheiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Joaquim Fel\u00edcio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jord\u00e2nia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jos\u00e9 Raydan",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Josen\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Juatuba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Juiz de Fora",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Juramento",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Juruaia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Juven\u00edlia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ladainha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagamar",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa da Prata",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa dos Patos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa Dourada",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa Formosa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoa Santa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lajinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lambari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lamim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Laranjal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lassance",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lavras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Leandro Ferreira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Leme do Prado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Leopoldina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Liberdade",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lima Duarte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Limeira do Oeste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lontra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Luisburgo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Luisl\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lumin\u00e1rias",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Luz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Machacalis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Machado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Madre de Deus de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Malacacheta",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mamonas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Manga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Manhua\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Manhumirim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mantena",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mar de Espanha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Maravilhas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Maria da F\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mariana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Marilac",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "M\u00e1rio Campos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Marip\u00e1 de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Marli\u00e9ria",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Marmel\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Martinho Campos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Martins Soares",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mata Verde",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Materl\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mateus Leme",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mathias Lobato",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Matias Barbosa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Matias Cardoso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Matip\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mato Verde",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Matozinhos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Matutina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Medeiros",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Medina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mendes Pimentel",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Merc\u00eas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mesquita",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Minas Novas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Minduri",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mirabela",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Miradouro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mira\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mirav\u00e2nia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Moeda",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Moema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monjolos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monsenhor Paulo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Montalv\u00e2nia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monte Alegre de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monte Azul",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monte Belo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monte Carmelo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monte Formoso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monte Santo de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monte Si\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Montes Claros",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Montezuma",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Morada Nova de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Morro da Gar\u00e7a",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Morro do Pilar",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Munhoz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Muria\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mutum",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Muzambinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nacip Raydan",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nanuque",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Naque",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Natal\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nat\u00e9rcia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nazareno",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nepomuceno",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ninheira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Bel\u00e9m",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Era",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Lima",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova M\u00f3dica",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Ponte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Porteirinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Resende",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Serrana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Uni\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Novo Cruzeiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Novo Oriente de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Novorizonte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Olaria",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Olhos-d'\u00c1gua",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ol\u00edmpio Noronha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Oliveira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Oliveira Fortes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "On\u00e7a de Pitangui",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Orat\u00f3rios",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Oriz\u00e2nia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ouro Branco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ouro Fino",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ouro Preto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ouro Verde de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Padre Carvalho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Padre Para\u00edso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pai Pedro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paineiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pains",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paiva",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Palma",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Palm\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Papagaios",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Par\u00e1 de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paracatu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paragua\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Parais\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paraopeba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Passa Quatro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Passa Tempo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Passa-Vinte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Passab\u00e9m",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Passos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Patis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Patos de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Patroc\u00ednio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Patroc\u00ednio do Muria\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paula C\u00e2ndido",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paulistas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pav\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pe\u00e7anha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedra Azul",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedra Bonita",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedra do Anta",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedra do Indai\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedra Dourada",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedralva",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedras de Maria da Cruz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedrin\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedro Leopoldo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedro Teixeira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pequeri",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pequi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Perdig\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Perdizes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Perd\u00f5es",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Periquito",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pescador",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piau",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piedade de Caratinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piedade de Ponte Nova",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piedade do Rio Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piedade dos Gerais",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pimenta",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pingo-d'\u00c1gua",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pint\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piracema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pirajuba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piranga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pirangu\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piranguinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pirapetinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pirapora",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pira\u00faba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pitangui",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piumhi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Planura",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Po\u00e7o Fundo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Po\u00e7os de Caldas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pocrane",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pomp\u00e9u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ponte Nova",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ponto Chique",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ponto dos Volantes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porteirinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porto Firme",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pot\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pouso Alegre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pouso Alto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Prados",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Prata",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Prat\u00e1polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pratinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Presidente Bernardes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Presidente Juscelino",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Presidente Kubitschek",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Presidente Oleg\u00e1rio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Prudente de Morais",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Quartel Geral",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Queluzito",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Raposos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Raul Soares",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Recreio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Reduto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Resende Costa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Resplendor",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ressaquinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Riachinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Riacho dos Machados",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ribeir\u00e3o das Neves",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ribeir\u00e3o Vermelho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Acima",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Casca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio do Prado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Doce",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Espera",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Manso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Novo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Parana\u00edba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Pardo de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Piracicaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Pomba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Preto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Vermelho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rit\u00e1polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rochedo de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rodeiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Romaria",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ros\u00e1rio da Limeira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rubelita",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rubim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sabar\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sabin\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sacramento",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Salinas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Salto da Divisa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa B\u00e1rbara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa B\u00e1rbara do Leste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa B\u00e1rbara do Monte Verde",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa B\u00e1rbara do Tug\u00fario",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Cruz de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Cruz de Salinas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Cruz do Escalvado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Efig\u00eania de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa F\u00e9 de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Helena de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Juliana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Luzia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Margarida",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Maria de Itabira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Maria do Salto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Maria do Sua\u00e7u\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Rita de Caldas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Rita de Ibitipoca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Rita de Jacutinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Rita de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Rita do Itueto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Rita do Sapuca\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Rosa da Serra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Vit\u00f3ria",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana da Vargem",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana de Cataguases",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana de Pirapama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana do Deserto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana do Garamb\u00e9u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana do Jacar\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana do Manhua\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana do Para\u00edso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana do Riacho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana dos Montes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Ant\u00f4nio do Amparo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Ant\u00f4nio do Aventureiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Ant\u00f4nio do Grama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Ant\u00f4nio do Jacinto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Ant\u00f4nio do Monte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Ant\u00f4nio do Retiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Ant\u00f4nio do Rio Abaixo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Hip\u00f3lito",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santos Dumont",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Bento Abade",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Br\u00e1s do Sua\u00e7u\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Domingos das Dores",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Domingos do Prata",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Francisco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Francisco de Paula",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Francisco de Sales",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Geraldo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Geraldo da Piedade",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Geraldo do Baixio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Abaet\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Par\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Abaixo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Sapuca\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Gotardo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista do Gl\u00f3ria",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Lagoa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Mata",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Manhua\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Manteninha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Oriente",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Pacu\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Para\u00edso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o Evangelista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Joaquim de Bicas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Barra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Safira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Varginha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Alegre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Goiabal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacuri",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Mantimento",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Louren\u00e7o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Miguel do Anta",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Pedro da Uni\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Pedro dos Ferros",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Rom\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Roque de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Bela Vista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Anta",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Maranh\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Oeste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Preto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Verde",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Tiago",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Tom\u00e1s de Aquino",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Vicente de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sapuca\u00ed-Mirim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sardo\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sarzedo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sem-Peixe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Senador Amaral",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Senador Cortes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Senador Firmino",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Senador Jos\u00e9 Bento",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Senador Modestino Gon\u00e7alves",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Senhora de Oliveira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Senhora do Porto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Senhora dos Rem\u00e9dios",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sericita",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Seritinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serra Azul de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serra da Saudade",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serra do Salitre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serra dos Aimor\u00e9s",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serrania",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serran\u00f3polis de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serranos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sete Lagoas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Setubinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Silveir\u00e2nia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Silvian\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sim\u00e3o Pereira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Simon\u00e9sia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sobr\u00e1lia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Soledade de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tabuleiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Taiobeiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Taparuba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tapira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tapira\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Taquara\u00e7u de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tarumirim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Teixeiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Te\u00f3filo Otoni",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tim\u00f3teo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tiradentes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tiros",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tocantins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tocos do Moji",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Toledo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tombos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tr\u00eas Marias",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tr\u00eas Pontas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tumiritinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tupaciguara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Turmalina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Turvol\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ub\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Uba\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ubaporanga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Uberaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Uberl\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Umburatiba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Una\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Uni\u00e3o de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Uruana de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Uruc\u00e2nia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Urucuia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vargem Alegre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vargem Bonita",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vargem Grande do Rio Pardo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Varginha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Varj\u00e3o de Minas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "V\u00e1rzea da Palma",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Varzel\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vazante",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Verdel\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Veredinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ver\u00edssimo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vermelho Novo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vespasiano",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vi\u00e7osa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vieiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Virgem da Lapa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Virg\u00ednia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Virgin\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Virgol\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Visconde do Rio Branco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Volta Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Wenceslau Braz",
        "isStateCapital": false
    }]
}, {
    "name": "Rio de Janeiro",
    "capital": "Rio de Janeiro",
    "abbreviation": "RJ",
    "cities": [{
        "name": "Rio de Janeiro",
        "isStateCapital": true
    }, {
        "name": "Angra dos Reis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aperib\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Araruama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Areal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arraial do Cabo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barra do Pira\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barra Mansa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Belford Roxo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Jardim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Jesus do Itabapoana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cabo Frio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cachoeiras de Macacu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cambuci",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campos dos Goytacazes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cantagalo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carapebus",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cardoso Moreira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carmo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Casimiro de Abreu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Comendador Levy Gasparian",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o de Macabu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cordeiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Duas Barras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Duque de Caxias",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Engenheiro Paulo de Frontin",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guapimirim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Iguaba Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itabora\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itagua\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Italva",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaocara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaperuna",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itatiaia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Japeri",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Laje do Muria\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Maca\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Macuco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mag\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mangaratiba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Maric\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mendes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mesquita",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Miguel Pereira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Miracema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Natividade",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nil\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Niter\u00f3i",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Friburgo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Igua\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paracambi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Para\u00edba do Sul",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paraty",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paty do Alferes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Petr\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pinheiral",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pira\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porci\u00fancula",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porto Real",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Quatis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Queimados",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Quissam\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Resende",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Bonito",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Claro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio das Flores",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio das Ostras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Maria Madalena",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Fid\u00e9lis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Francisco de Itabapoana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ub\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Vale do Rio Preto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Pedro da Aldeia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Alto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sapucaia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Saquarema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serop\u00e9dica",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Silva Jardim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sumidouro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tangu\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Teres\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Trajano de Moraes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tr\u00eas Rios",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Valen\u00e7a",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Varre-Sai",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vassouras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Volta Redonda",
        "isStateCapital": false
    }]
}, {
    "name": "S\u00e3o Paulo",
    "capital": "S\u00e3o Paulo",
    "abbreviation": "SP",
    "cities": [{
        "name": "S\u00e3o Paulo",
        "isStateCapital": true
    }, {
        "name": "Adamantina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Adolfo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Agua\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "\u00c1guas da Prata",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "\u00c1guas de Lind\u00f3ia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "\u00c1guas de Santa B\u00e1rbara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "\u00c1guas de S\u00e3o Pedro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Agudos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alambari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alfredo Marcondes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Altair",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Altin\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alto Alegre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alum\u00ednio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "\u00c1lvares Florence",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "\u00c1lvares Machado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "\u00c1lvaro de Carvalho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Alvinl\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Americana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Am\u00e9rico Brasiliense",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Am\u00e9rico de Campos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Amparo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Anal\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Andradina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Angatuba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Anhembi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Anhumas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aparecida",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aparecida d'Oeste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Apia\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ara\u00e7ariguama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ara\u00e7atuba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ara\u00e7oiaba da Serra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aramina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arandu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arape\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Araraquara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Araras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arco-\u00cdris",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arealva",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Areias",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Arei\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ariranha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Artur Nogueira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Aruj\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Asp\u00e1sia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Assis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Atibaia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Auriflama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ava\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Avanhandava",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Avar\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bady Bassitt",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Balbinos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "B\u00e1lsamo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bananal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bar\u00e3o de Antonina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barbosa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bariri",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barra Bonita",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barra do Chap\u00e9u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barra do Turvo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barretos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barrinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Barueri",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bastos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Batatais",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bauru",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bebedouro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bento de Abreu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bernardino de Campos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bertioga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bilac",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Birigui",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Biritiba-Mirim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Boa Esperan\u00e7a do Sul",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bocaina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bofete",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Boituva",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Jesus dos Perd\u00f5es",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bom Sucesso de Itarar\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bor\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Borac\u00e9ia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Borborema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Borebi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Botucatu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bragan\u00e7a Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Bra\u00fana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brejo Alegre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brodowski",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Brotas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Buri",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Buritama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Buritizal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cabr\u00e1lia Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cabre\u00fava",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ca\u00e7apava",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cachoeira Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caconde",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cafel\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caiabu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caieiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caiu\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cajamar",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cajati",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cajobi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cajuru",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campina do Monte Alegre",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campinas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campo Limpo Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campos do Jord\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Campos Novos Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Canan\u00e9ia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Canas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "C\u00e2ndido Mota",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "C\u00e2ndido Rodrigues",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Canitar",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cap\u00e3o Bonito",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Capela do Alto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Capivari",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Caraguatatuba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Carapicu\u00edba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cardoso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Casa Branca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "C\u00e1ssia dos Coqueiros",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Castilho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Catanduva",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Catigu\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cedral",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cerqueira C\u00e9sar",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cerquilho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ces\u00e1rio Lange",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Charqueada",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Chavantes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Clementina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Colina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Col\u00f4mbia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Conchal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Conchas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cordeir\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coroados",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Coronel Macedo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Corumbata\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cosm\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cosmorama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cotia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cravinhos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cristais Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cruz\u00e1lia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cruzeiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cubat\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Cunha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Descalvado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Diadema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dirce Reis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Divinol\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dobrada",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dois C\u00f3rregos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dolcin\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dourado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dracena",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Duartina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Dumont",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Echapor\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Eldorado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Elias Fausto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Elisi\u00e1rio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Emba\u00faba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Embu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Embu-Gua\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Emilian\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Engenheiro Coelho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Esp\u00edrito Santo do Pinhal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Esp\u00edrito Santo do Turvo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Estiva Gerbi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Estrela d'Oeste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Estrela do Norte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Euclides da Cunha Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fartura",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fernando Prestes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fernand\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fern\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ferraz de Vasconcelos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Flora Rica",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Floreal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Fl\u00f3rida Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Flor\u00ednia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Franca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Francisco Morato",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Franco da Rocha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gabriel Monteiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "G\u00e1lia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gar\u00e7a",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gast\u00e3o Vidigal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gavi\u00e3o Peixoto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "General Salgado",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Getulina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Glic\u00e9rio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guai\u00e7ara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guaimb\u00ea",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Gua\u00edra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guapia\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guapiara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guar\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guara\u00e7a\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guaraci",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guarani d'Oeste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guarant\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guararapes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guararema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guaratinguet\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guare\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guariba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guaruj\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guarulhos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guatapar\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Guzol\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Hercul\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Holambra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Hortol\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Iacanga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Iacri",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Iaras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibat\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibir\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibirarema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibitinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ibi\u00fana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ic\u00e9m",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Iep\u00ea",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Igara\u00e7u do Tiet\u00ea",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Igarapava",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Igarat\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Iguape",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ilha Comprida",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ilha Solteira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ilhabela",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Indaiatuba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Indiana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Indiapor\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "In\u00fabia Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipaussu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Iper\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipe\u00fana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipigu\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Iporanga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ipu\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Iracem\u00e1polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Irapu\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Irapuru",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaber\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ita\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itajobi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaju",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itanha\u00e9m",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ita\u00f3ca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapecerica da Serra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapetininga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapeva",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapevi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapirapu\u00e3 Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "It\u00e1polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaporanga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapu\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itapura",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itaquaquecetuba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itarar\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itariri",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itatiba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itatinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itirapina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itirapu\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itobi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Itupeva",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ituverava",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jaborandi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jaboticabal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jacare\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jaci",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jacupiranga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jaguari\u00fana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jales",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jambeiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jandira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jardin\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jarinu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ja\u00fa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jeriquara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Joan\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jo\u00e3o Ramalho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "J\u00falio Mesquita",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jumirim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Jundia\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Junqueir\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Juqui\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Juquitiba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lagoinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Laranjal Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lav\u00ednia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lavrinhas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Leme",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Len\u00e7\u00f3is Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Limeira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lind\u00f3ia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lins",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lorena",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lourdes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Louveira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Luc\u00e9lia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lucian\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lu\u00eds Ant\u00f4nio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Luizi\u00e2nia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lup\u00e9rcio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Lut\u00e9cia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Macatuba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Macaubal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Maced\u00f4nia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Magda",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mairinque",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mairipor\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Manduri",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Marab\u00e1 Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Maraca\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Marapoama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mari\u00e1polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mar\u00edlia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Marin\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Martin\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mat\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mau\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mendon\u00e7a",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Meridiano",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mes\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Miguel\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mineiros do Tiet\u00ea",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mira Estrela",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Miracatu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mirand\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mirante do Paranapanema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mirassol",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mirassol\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mococa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mogi das Cruzes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mogi Gua\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Moji Mirim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mombuca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mon\u00e7\u00f5es",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Mongagu\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monte Alegre do Sul",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monte Alto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monte Apraz\u00edvel",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monte Azul Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monte Castelo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monte Mor",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Monteiro Lobato",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Morro Agudo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Morungaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Motuca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Murutinga do Sul",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nantes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Narandiba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Natividade da Serra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nazar\u00e9 Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Neves Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nhandeara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nipo\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Alian\u00e7a",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Campina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Cana\u00e3 Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Castilho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Europa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Granada",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Guataporanga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Independ\u00eancia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Luzit\u00e2nia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nova Odessa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Novais",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Novo Horizonte",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Nuporanga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ocau\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "\u00d3leo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ol\u00edmpia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Onda Verde",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Oriente",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Orindi\u00fava",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Orl\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Osasco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Oscar Bressane",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Osvaldo Cruz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ourinhos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ouro Verde",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ouroeste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pacaembu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Palestina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Palmares Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Palmeira d'Oeste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Palmital",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Panorama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paragua\u00e7u Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paraibuna",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Para\u00edso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paranapanema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paranapu\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Parapu\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pardinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pariquera-A\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Parisi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Patroc\u00ednio Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paulic\u00e9ia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paul\u00ednia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paulist\u00e2nia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Paulo de Faria",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pederneiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedra Bela",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedran\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedregulho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedreira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedrinhas Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pedro de Toledo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pen\u00e1polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pereira Barreto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pereiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Peru\u00edbe",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piacatu",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piedade",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pilar do Sul",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pindamonhangaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pindorama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pinhalzinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piquerobi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piquete",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piracaia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piracicaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piraju",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piraju\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pirangi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pirapora do Bom Jesus",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pirapozinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pirassununga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Piratininga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pitangueiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Planalto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Platina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Po\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Poloni",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pomp\u00e9ia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ponga\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pontal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pontalinda",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pontes Gestal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Populina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porangaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porto Feliz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Porto Ferreira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Potim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Potirendaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Pracinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Prad\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Praia Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Prat\u00e2nia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Presidente Alves",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Presidente Bernardes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Presidente Epit\u00e1cio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Presidente Prudente",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Presidente Venceslau",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Promiss\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Quadra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Quat\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Queiroz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Queluz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Quintana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rafard",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rancharia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Reden\u00e7\u00e3o da Serra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Regente Feij\u00f3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Regin\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Registro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Restinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ribeira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ribeir\u00e3o Bonito",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ribeir\u00e3o Branco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ribeir\u00e3o Corrente",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ribeir\u00e3o do Sul",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ribeir\u00e3o dos \u00cdndios",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ribeir\u00e3o Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ribeir\u00e3o Pires",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ribeir\u00e3o Preto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rifaina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rinc\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rin\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Claro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio das Pedras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rio Grande da Serra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Riol\u00e2ndia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Riversul",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rosana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Roseira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rubi\u00e1cea",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Rubin\u00e9ia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sabino",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sagres",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sales",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sales Oliveira",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sales\u00f3polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Salmour\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Saltinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Salto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Salto de Pirapora",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Salto Grande",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sandovalina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Ad\u00e9lia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Albertina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Branca",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Clara d'Oeste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Cruz da Esperan\u00e7a",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Cruz das Palmeiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Cruz do Rio Pardo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Ernestina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa F\u00e9 do Sul",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Gertrudes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Isabel",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa L\u00facia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Maria da Serra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Mercedes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Rita d'Oeste",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Rita do Passa Quatro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Rosa de Viterbo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santa Salete",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana da Ponte Pensa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santana de Parna\u00edba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Anast\u00e1cio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Andr\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Ant\u00f4nio da Alegria",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Ant\u00f4nio de Posse",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Ant\u00f4nio do Aracangu\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Ant\u00f4nio do Jardim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Ant\u00f4nio do Pinhal",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santo Expedito",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sant\u00f3polis do Aguape\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Santos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Bernardo do Campo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Caetano do Sul",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Carlos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Francisco",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Iracema",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Pau d'Alho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Joaquim da Barra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Bela Vista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Serra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Lu\u00eds do Paraitinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Manuel",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Pedro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Pedro do Turvo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Roque",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Grama",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Sim\u00e3o",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "S\u00e3o Vicente",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sarapu\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sarutai\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sebastian\u00f3polis do Sul",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serra Azul",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serra Negra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Serrana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sert\u00e3ozinho",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sete Barras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sever\u00ednia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Silveiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Socorro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sorocaba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sud Mennucci",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Sumar\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Suzan\u00e1polis",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Suzano",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tabapu\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tabatinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tabo\u00e3o da Serra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Taciba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tagua\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Taia\u00e7u",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tai\u00fava",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tamba\u00fa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tanabi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tapira\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tapiratiba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Taquaral",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Taquaritinga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Taquarituba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Taquariva\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tarabai",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tarum\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tatu\u00ed",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Taubat\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tejup\u00e1",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Teodoro Sampaio",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Terra Roxa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tiet\u00ea",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Timburi",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Torre de Pedra",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Torrinha",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Trabiju",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Trememb\u00e9",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tr\u00eas Fronteiras",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tuiuti",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tup\u00e3",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Tupi Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Turi\u00faba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Turmalina",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ubarana",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ubatuba",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ubirajara",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Uchoa",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Uni\u00e3o Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Ur\u00e2nia",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Uru",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Urup\u00eas",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Valentim Gentil",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Valinhos",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Valpara\u00edso",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vargem",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vargem Grande do Sul",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vargem Grande Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "V\u00e1rzea Paulista",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vera Cruz",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vinhedo",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Viradouro",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vista Alegre do Alto",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Vit\u00f3ria Brasil",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Votorantim",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Votuporanga",
        "isStateCapital": false
    }, {
        "name": "Zacarias",
        "isStateCapital": false
    }]
}]
